[預言]好快會有警方搗破港獨派武器庫

係啦係啦蠔涌果班係鬼，梁天琦黃台抑全部鬼破壞我地和平民主運動，開心未？

黑人問號

支共成日諗埋呢d屎橋

當香港人白痴

明眼人都知係警察自己做 呃邊個

劇本：尋回燒毀benz 並在附近一廢棄垃圾站發現大量攻擊性武器

警察排戲 練習定擲汽油彈

一柒左就係鬼